［求解］點解nba贏左final要戴帽

求解

年年都係咁 係傳統？